{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047979",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양주 아트시티2펜션"
    },
    "text": "ペンションアートシー2は「ヨセミテ」国立公園のような峡谷に位置しています。 澄んだ渓谷の水の音を耳の中に収めて眠れるロマンを確保したかったからです。 ペンションアートシティ2は自然地形に沿って、1階建ての屋根が2階建ての庭で、2階建ての屋根が3階建ての庭になる形で建てられました。 美しい眺めと広いデッキが必要だったからです。 ペンションアートシティ2は、現代建築の一軸である露出コンクリートをテーマに建てられました。 年間のうちいつも土曜日のみ週末料金で、最大人数までの追加料金はありません。 ペット同伴可能でプールもあり、夜間も開放されています。 渓谷とコンビニ、フットサル場、セミナー室があります。 団体カラオケとブルモン、炭火セット、調理関連の什器などがあり、洗面関連は歯ブラシだけでなく、他のものはすべて備えられています。 客室はリビングルームと部屋が分かれており、エアコンとトイレもあります。 客室の前には独立したバーベキューデッキと大型パラソルがあります。 料理の予約とデリバリーが可能で、冷温水がたっぷり出ます。 夏は涼しく、冬は暖かい家で、好きなものをすべて提供する場所です。 駐車は100台まで可能で、団体パッケージで8人以上からバーベキュー晩餐を楽しめます。 バーベキュー晩餐会には肩ロース、サムギョプサル、ソーセージ、トトリムク、エリンギ、サム野菜などが提供され、チゲとご飯は食べ放題です。 さらに、ビール、焼酎、サイダー、コーラ、ファンタ、コーヒーなどが飲み放題になるオプションもあります。 また、バーベキュー晩餐3にはバーベキュー晩餐1と2に客室も含まれており、追加料金もなく時間制限もありません。 朝食は干しスケトウダラの酔い覚ましスープを10,000ウォンで楽しめます。 \".",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションアートシティ2はどのようなロケーションに位置していますか？",
            "answer": "ペンションアートシティ2は「ヨセミテ」国立公園のような峡谷に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションアートシティ2はどのような建物の形状で建てられましたか？",
            "answer": "ペンションアートシティ2は自然地形に沿って、1階建ての屋根が2階建ての庭で、2階建ての屋根が3階建ての庭になる形で建てられました。"
        },
        {
            "question": "ペンションアートシティ2はどのようなテーマで建てられましたか？",
            "answer": "ペンションアートシティ2は現代建築の一軸である露出コンクリートをテーマに建てられました。"
        },
        {
            "question": "ペンションアートシティ2では何が提供されていますか？",
            "answer": "ペンションアートシティ2ではプール、渓谷、コンビニ、フットサル場、セミナー室などが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションアートシティ2では何が備えられていますか？",
            "answer": "ペンションアートシティ2では団体カラオケ、ブルモン、炭火セット、調理関連の什器などが備えられています。洗面関連は歯ブラシ以外はすべて揃っています。"
        },
        {
            "question": "ペンションアートシティ2の客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ペンションアートシティ2の客室にはリビングルーム、部屋、エアコン、トイレがあります。客室の前には独立したバーベキューデッキと大型パラソルもあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションアートシティ2ではどのような料理の予約とデリバリーが可能ですか？",
            "answer": "ペンションアートシティ2では料理の予約とデリバリーが可能で、冷温水もたくさん利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンションアートシティ2では駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ペンションアートシティ2では100台まで駐車することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションアートシティ2でのバーベキュー晩餐会にはどのようなメニューが提供されますか？",
            "answer": "バーベキュー晩餐会では肩ロース、サムギョプサル、ソーセージ、トトリムク、エリンギ、サム野菜などが提供され、チゲとご飯は食べ放題です。また、ビール、焼酎、サイダー、コーラ、ファンタ、コーヒーなどが飲み放題になるオプションもあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションアートシティ2のバーベキュー晩餐3には何が含まれていますか？",
            "answer": "バーベキュー晩餐3にはバーベキュー晩餐1と2に客室も含まれており、追加料金もなく時間制限もありません。"
        },
        {
            "question": "ペンションアートシティ2では朝食も提供されますか？",
            "answer": "はい、ペンションアートシティ2では干しスケトウダラの酔い覚ましスープを10,000ウォンで朝食として楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 552,
        "QA": 730
    }
}